2和B入

你條女叫乜x名？

已B已R已

P8PRP

讀Petty